#
 
ตัว
ระบบ
รายงาน
สภาพ
อากาศ
จริง
นักบิน
The
 
Weather
 
Company
 
Gogo
 
#
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
บริษัท
ลูก
ประกาศ
ร่วมมือ
ผู้
บริการ
ไร้
สาย
ดาวเทียม
สำหรับ
เครื่องบิน
เชิง
พาณิชย์
สหรัฐ
ตัว
ระบบ
รายงาน
สภาวะ
อากาศ
หลุมอากาศ
เครื่องบิน
ใหม่
ใช้
เชื่อมต่อ
รายงาน
สภาพ
อากาศ
จริง
ให้แก่
นักบิน
ระบุ
ปกติ
นักบิน
รายงาน
สภาพ
อากาศ
เที่ยวบิน
เครื่องบิน
ทำ
บิน
มักจะ
ข้อจำกัด
มัก
ใช่
ข้อมูล
เวลา
ระบบ
ทำ
ข้อมูล
สภาพ
เที่ยวบิน
ทำ
บิน
ประมวลผล
เครือข่าย
ข้อมูล
พยากรณ์
อากาศ
เวลา
สภาพ
อากาศ
ตอนนั้น
กลับ
แจ้ง
นักบิน
ทราบ
เพื่อที่จะ
ดำเนินการ
ทันท่วงที
โดยเฉพาะอย่างยิ่ง
หลีกเลี่ยง
สภาวะ
อากาศ
แปรปรวน
แจ้ง
เตือน
สภาพ
อากาศ
ใกล้เคียง
จริง
รายงาน
ระบบ
ใช้
พัฒนาการ
พยากรณ์
อากาศ
ต่อไป
ระยะ
ยาว
ที่มา
ภาพประกอบ
ข่าว
The
 
Weather
 
Company
 
TWC
 
IBM
 
Gogo
 
Turbulance
 
Auto
 
PIREP
 
System
 
TAPS
 
TWC
 
PIREP
 
Pilot
 
Report
 
realtime
 
TAPS
 
TWC
 
Gogo
 
turbulance
 
TAPS
 
The
 
Weather
 
Company
 
Engadget
 
Pixabay
 
